留得青山在，那怕無柴燒

機場島停左地鐵，閘左青馬大橋就困獸鬥。
機場停止飛機升降有佢原因，唔想義士送頭，走定撤自己決定。
p.s.點都唔割